勿分化- 尋日poly一役係伊索寓言父子騎驢真實版

騎驢或者唔騎驢都係會受一方批評

事到如今無論救人定唔救人
冇人知邊個決定係岩定係錯
如果唔救人 poly手足走唔到
大家都會話poly手足condom
救人既話亦冇人諗到件事會發現到傷亡慘重
其實無論當初點做到好
始終唔同立場既人都會覺得自己決定正確
因為你冇做到根本唔會知事情點發展
依家只係有結果再做返推論 去論成敗
去論證 係無作用 到現在只可以作為檢討之用

面對現實咁講呢場唔單係革命 亦係戰爭
冷血地講 損兵折將係殘忍既事實
大家仲停係夢裏面幻想
冇人傷就贏到 大家都係血肉之軀
跟本冇可能 ，
唔係，
其實有。就係自願地三罷無了期
但大家面對現實 根本上可能性 係極低

最後我只想講 無論救定唔救
我地成功機會其實好細
面對唔同等既武力
我地要贏真係好難
對家已經喪心病狂
而我地仲係得一堆善良既和理非
同冇武器既勇武

我地依家已經係弱勢
如果再分化 再執住過往再互相指責一定會輸
依家一定要放低指責心態 重整旗鼓

不割蓆 唔單係口號 請堅持落去

五大訴求 缺一不可

推

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

不分化不割席